有女仲玩tinder係咩玩法咩心態度

如題

Player

Fuck boy

呃蝦條

食女囉 咁撚簡單嘅問題都要開post

點解d女唔撚理我！！

我多數玩kinder

正常
食慣魚蛋都想食燒賣

自私撚尻痕

大把人係咁啦

岩啊ching 祝佢生花柳愛滋 不lun得救

想知會唔會仲有其他原因

泥番說話好熟 好似邊到聽過

你心聲

有無女都好
玩得tinder都係賤

騎牛搵馬
未玩夠
想呃蝦條
想識sp
夠你參考未

咁CMB呢